國難五金: 本公司將無限期停止運作，直至另行通知。不便之處，敬請原諒。

嚴正聲明

國難五金財力雄厚，暫無需熱心人士捐款或籌款。

如坊間有任何組織發起以國難五金為名之任何籌款活動，本公司將保留法律追究權利。

本公司將無限期停止運作，直至另行通知。不便之處，敬請原諒。

世上沒有從天而降的英雄，
只有挺身而出的凡人。

國慶咁大件事 緊係要約埋建制議員賀佢老母

打遊擊係唔洗gear

大家聽日要有目標！唔好再賽跑啦！記得保護自己保護手足

《終極軍師》勇武請入